有無人會瞓瞓吓扎醒左 心跳加快

呢排成日瞓瞓吓覺扎醒左
然之後心跳跳得好快 1秒跳成幾下 以為自己會死
即刻坐返起身 飲啖水 坐30秒左右就正常返

有無巴打知咩事

試過
仲試過發夢比人練住條頸抖唔到氣，就黎疾息，然後醒左果幾秒都係抖唔到氣，放鬆返個人又無野，果次真係以為會死

有冇睇醫生
個種感覺好似會猝死咁

果下我放鬆返淨係諗起...睡眠疾息
Btw係果次only，同埋醒返發現係自己唔知點解用左道力谷住個氣門令自己抖唔到氣

係咪趴係度訓？之前試過趴係度咁訓覺會咁

我同你情況應該唔一樣
我唔係抖唔到氣 係個心跳得好快好快
但我呼吸又唔會急促 係好正常咁呼吸

驚恐症

我咪話試過
一樣，無啦啦醒左，個心跳到卜卜聲就黎聽到聲咁濟，但個人無喘氣好平靜

唔係啊 係張床到瞓啊
原本諗住一覺瞓到天光起身返工
依家扎醒左仲要俾蚊咬到瞓唔番

Google咗同佢病徵唔太相似
我淨係夜晚瞓瞓吓覺先會咁 唔會頭暈標冷汗 淨係心跳加快

前排試過一次 跳得好快好大力 辛苦到醒左
唔知咩事

大個左先會咁，細個都未試過
細個最多發夢跌落樓嚇醒

我最近試過一次，個心跳超快，快到醒左

巴打你發生呢啲情況嘅時候有冇發惡夢

醒咗！

壓力大

唯有希望係咁 係情緒影響
唔係心臟有問題

試過 發夢俾獅子追
然後就嚇醒左